一人N個冇踢過歐洲頂級球隊嘅頂級球星

我先
托迪
迪羅斯
拿鐵斯
華迪
艾迪亞
奇雲菲臘斯
舒利亞

諗唔到

羅馬唔算頂級球隊？長期意甲top 3喎

得一次意甲
再講後期都跌watt

武磊

文尼

N賓

比利

Meza

Honda

舒利亞，紐卡素果期算係頂級

2&b

一定唔算

無踢勁會=少機會踢大賽=少機會證明自己=大機會地頭蟲=大機會水份高=連球星都稱不上啦屌

果時好似係最高身價轉會

真心咁都負皮，你返屋企打fifa啦仆街

拿鐵斯點計
托迪點計
比利點計

咁利物浦勁算唔算頂級？一次英超都冇，但有歐冠？
阿仙奴？得兩次英超。

托迪踢羅馬都唔算頂級球會，你鳩完未，如果羅馬都唔係，咁馬體會多蒙特呢啲都唔係，我可以數幾十個俾你啦仆街

真心早年嘅馬體會唔算係
係施蒙尼教到勁左

不過其他兩個我唔清楚，我未撚出世

李惠堂，胡國雄